歷史要他親身保證 中國萬世必須興盛

外禦強敵每戰必勝
長城長城一個尖兵
城上垣上千載火拚
中國歷變少享安定
舊日城上個個好漢
當中幾多我姓